[熱氣師] 鹹蛋黃炸雞

早幾日係街食左個鹹蛋黃炸雞 覺得幾好食
所以就自己試下整

製成品

鹹蛋黃 隔水蒸6分鐘

雞扒勿走多餘既皮同埋肥膏，之後切塊

一個盤有麵粉、紅椒粉、蒜鹽同埋黑胡椒，係炸粉
另一個盤有雞蛋、水、麵粉、鹽同埋黑胡椒，係炸漿
分別撈勻
之後先上炸漿，再上炸粉

落油中火炸大約兩分鐘，夾起攤凍少少，之後再轉大火炸至金黃色同埋脆身

煎pan加牛油同埋鹹蛋黃，壓碎蛋黃

加熱至起泡，加入炸雞炒幾下，就食得喇!

食評: 炸雞炸左兩次好脆，但又唔會乾，加埋鹹蛋黃味，送啤酒真係一流
食落個喉嚨好熱氣

有興趣既可以睇下條片同埋記得訂閱我呀

Facebook:

Instagram:

共業 REDSTOP 網頁版出世啦

再點D羅勒香蒜醬會更好

你仲好講 問你係邊度買又唔答我

Push

個醬好好味

很正很熱氣

係邊度買呀喂

真係 但都冇印巴咁熱氣 日日氣炸

其實唔知,牙媽買的

幫手問下印媽

真油炸師

放漏左張圖

有冇人覺得佢係度book book book 好治癒

屋企冇位擺氣炸鍋 惟有油炸

印仔好自私

印仔自私食

依個屈機

多謝

用開呢個方法整黃金蝦

黃金蝦都好正
唔知用呢個方法整唔整到黃金魚皮

美 但咸

like隻哈囉吉蒂碟

睇錯左係氣炸

炸漿都有麵粉
呢個真係好邪惡

HKTV MALL

頭先睇TV MALL已冇貨
但UNY ,APITA有

少少咸 多多脆

好似係之前買牙膏送咖

屋企冇位擺氣炸鍋

我搵日去睇下先

間唔中食下就好